有冇人知東京邊度有鐳射筆賣？

人在東京我本人熱愛觀星求巴絲點路

秋葉原大把

巴打可唔可以代購

唔該巴打

幫手代購啦不如

代購既話預埋我

我會買一堆俾大家觀察啲屌那星

同問 我都就去

Bic camera應該有，你可以去望望
我之前去買觀星望遠鏡見過